此AC持有人已於半年前過身

侄兒向來好乖，人格單純內向，心地善良，我估唔到佢因為上連登，睇左好多反修例事件引起既風波而自尋短見。

我一直接受唔到佢既離開，我由佢出世就一起生活睇到佢大，我知道佢既脆弱，我檢查佢既電腦，發現好多野都係亂放，甚至連ac pw都用笨拙既文字記低，近來我的確對佢缺乏關心同理解，我感到萬分慚愧。佢係我係屋企中我最重視既人。

一個上開高登連登既人，難免同人好多爭吵，發膠文互串，侄兒很少回應，一直默默關注抗爭義士和疑似被殺義士。從19年4月開ac一直如此，睇到回帶記錄兩千多，卻只有兩個回應。

如今我心情已沒那麼沉重，出post係希望比大家知道，過份偏激去判斷命案，有時會帶動到其他人善良既同情心而做出無法預測既行為。好似我侄兒咁，佢真係太單純，不勢利，有一個公義既價值觀，但太細太單純，見到不公義既事以為犧牲自己會換到任何野，我唔係想指責任何人，畢竟有時好多野都係要靠自己去判斷岩定錯，大家有權利表達睇法，佢突然無任何徵兆咁離開，我真係一d辦法都冇。換轉你係我，可能會感到諷刺。

我對事實有種執著，呢種事實我唔想一直石沉大海，所以發佈出黎比大家知悉，一個一直默默支持你地行動既人已經離開左，我想講既就咁多。

rip

\|/

睇好多反修例風波，點解唔怪中國政府香港政府，而去怪連登？

慘。

好地地一個acc，咁就畀政權拎左黎用。

唉....上連登勿認真呀
連登只係一個討論平台, 任何文字都要用腦分析, 唔好人講乜就照單全收
RIP

咩事

連共

同高共齊名

Sir morning

個account 用幾錢買返嚟

上年4月 a/c 已經去到250k啦咩

1999
咁你想表達既事實係咩?

甚至連ac pw都用笨拙既文字記低
笑左 咩年代 ACPW 唔係BROWSER記

希望唔係真

btw,點解咁耐都未甩P？

潮文？
打擊人並不是連登/高登，係社會現實
咁多會員又唔見我哋死光光？
莫非該小朋友比其他人弱？ I don‘t think so.
開篇你都知你少關心佢，你自己都有責任啦！
Anyway RIP.

咁你點login呢個acc？

（所以話連仔應該整個全民重新登入）

RIP

你個侄講到咁單純咁脆弱,唔係呢單野,他日都會因為其他野奶野架啦

半年前用緊但依家仲未甩P

反修例事件係政府引起 要怪就怪政府

BTW黑警又殺咗人偷AC黎用出廢文呀屌你老母?

點解你會用你個侄既電腦？

就算舊account 90日login先會甩P

好似6月之後嘅account 唔會甩

我舊年7月開account到依家都未甩

1999

到喎
下面個po上年4月開,會員編號#250301

樓主個會員編號#250308

好心咁易fact check既野就唔好衝出黎柒啦

但佢話19年4月已經開咗喎

啫係登入未夠90日

Good afternoon sir

點先甩到P
我呢刻都未甩到

侄仔RIP

呢個ACC既主人係咪俾你呢條死黑警殺死的?

係rip

睇到回帶記錄兩千多，卻只有兩個回應

屌你老母啦回帶淨係可以睇一個月架咋
話近排先知有呢個ac，但你侄兒死咗半年，你點知佢有回帶二千呀屌你老母，你侄兒係咪你殺架死黑警

咁都上到熱門? 不推文

一個月有二千回帶好出奇咩

留名等睇大公文匯轉載

信嘅都弱智

邊間pr？

點解我覺得咁潮文

考牌

滿懷理想公義嘅青年
面對現實嘅醜惡
會覺得絕望厭惡甚至變得犬儒係情有可原

連登係一個平台
入面會有人絕望投降犬儒否定一切
亦有人滿懷希望堅持到底永不投降

可惜人已離開
希望佢會投胎到已經光復嘅香港
完成佢呢世人嘅理想

永久P牌。

佢侄兒半年前去世
佢近排先知有呢個ac
中間起碼有兩三個月空窗期，點會睇得返回帶
回帶最盡1個月，自己醒目d啦

個侄嘅ac

你好似熟識高登連登多過你個侄咁
不如你下次出呢D POST係咁意講幾句咪算
你咁講完全係有立場精心話其他網民咁

仲有, 你冇經你個侄同意就代佢咁講野
你唔驚佢番黎同你講佢唔認同?

此ac 持有人已於一個鐘前打過飛機

原來連登想搞清楚啲命案係錯 走嚟屌連登仔 但係黑警殺人就冇問題
我屌你老母臭閪就快到你死架喇冚家鏟

p到另行通知。唔係講笑

大家估下呢篇文會唔會係邊個報紙或電視台出現

睇到回帶記錄兩千多，卻只有兩個回應

可惜我睇你個AC INFO連個2個回應都見唔到........

佢唔係屌連登仔喎ching

神探，兩個回覆就知佢諗乜

原來咁已經做到紅媒

唔信樓主會回post, 不推文

目前剩係知註冊時間同回覆過兩個Post係事實，但嗰兩個回覆都係無內容得一個字

有鬼

事實連登好多人心智未成熟

鬼呀

你要指責既係當權政府
而唔係連登

我有教過佢用記事本，再壓縮加pw
佢自理能力太低，好多基本野都唔識自學。
我老母生仔天生天養，我細個都想死，但怕死，大個要生存好多野係迫住學，生活係香港係好慘既一件事，人又窮，社會靠關係，想像唔到佢到底點樣先可以踏入到社會，有人話佢咁脆弱遲早都死，可能啦，但我可以幫到佢，問題係我冇察覺到問題太嚴重。

樓主講緊呢啲

邊會喺嗰度睇到回覆

admin請查下呢個ac

哦

請善用不推文回覆

唔理真定假
偷睇人電腦 討論區ac 好撚冇品

睇篇文就覺喺 fake news.

可摸耳順便解釋埋你典g佢係上連登睇得太多負面新聞而自殺而不是香港警犬同政府逼到佢太壓抑而死

啲情節好唔合理

無論係密碼 或者 睇回帶(一個月)

出現鳥

自己醒目d啦

19年4月開ac?
點解會p牌？

屌你呀 用已去世嘅侄仔電話定攞撚咗人地個密碼呀？
佢有話俾你用俾你睇？

假膠定變撚態呀？

媽 我咁大個仔 終於上黨報啦
打個卡先

死黑警拎人ac

半年前死左
但呢一個月又有1000條回帶
即係死左都仲有人用佢acc

果個咪你囉，死黑警

文匯妓者你地好收皮啦你地

香港社會迫死人

真 我都系

所以唔好死啊
死咗會有親戚login你部電腦睇你啲嘢再話你單純架

幫我推一推
我要宣揚自己係新垣結衣老公俾全中國知

一啲證據都冇就打哂飛機

真係唔駛捉鬼都自己露哂出黎

留名睇最後發覺係屌錯人 支持樓主出埋單新聞同更多證據

所以死之前一定要format晒佢

連登真係好多呢啲仆街

我都識得有個會員三日前過身，然後今日復活，洗唔洗叫佢出post解釋呀？
祝你如你所說，此AC持有人已經過身

連登仔智商的考驗

畀正評嗰啲唔該去驗智商

多撚謝admin 堅持唔處理 一毛， pr 集團亂登事件

呢個post要推推上熱門得連登偵探查下

好希望你係假膠
如果係真的話
手足rip
佢唔上連登 一樣會知梁義士係pp跳樓
港共逼死左第一個 好自然有第二 第三個
呢樣野有無連登都阻止唔到
當時梁義士死後 呢度開post嘅人都係叫大家唔好死

其實你blame一個人上連登上到自殺
真係覺得同屋企無關咩？
如果你地當日已經關心佢 識帶佢睇醫生 結果會係咁？
你地係佢屋企人 你地先係佢身邊對佢影響最大嘅人

連登高登幾時有人有事講過自殺可以幫到件事.
點蠢都賴唔到落黎呢度呀.
最多都係話連登渲染左現實社會帶黎出既無力感啫.

一向都話 真係死都唔該死前 搵林奠民建聯工聯會班人傾訴下先啦. 佢地實幫到你

一句講晒 你黃定藍

就當你係真

點解係怪一個平台而唔係怪始作俑者

無腦返去玩babykingdom
學咩人玩連登

我就唔撚信嘅，係咪啲報紙想配合出煽情文，黎連登落釘？

鬼到仆街

死人ac都玩?dllm

就算係都應該呀媽睇個ac啦 點輪到你

又賴落呢度
支共政府咁多野唔撚講

樓主玩膠

be humble

跟住文匯大公又可以話邪惡連登荼毒年輕人

膠文一個字已經知篇文真偽
侄你阿媽個閪咩死黑警
打假文同你殺左人個同事罪孽一樣咁深重
下世做狗俾人斬手斬腳扔落街啦

佢真係太單純，不勢利，有一個公義既價值觀，但太細太單純，見到不公義既事以為犧牲自己會換到任何野，我唔係想指責任何人

唔係你唔指責人，而家係我指責你
年紀有返咁上下都唔用下個腦
姪兒過左身都唔反省下，唔體會下年輕一代面對緊啲咩
你知唔知社運未發生前，年輕人自殺率已經好高，你明白點解咩？
你明白嘅話就會知面對不公犧牲只係導火線

Btw, 你個姪兒嘅ac點解係P牌？
你有做乜入到佢ac？

見到班連登仔起哂鋼就知無撚得救喇

無可疑

最好笑係 「 ac 」
露撚哂底啦

祝樓豬死全家 , 唔好淨係「扮死左個侄」

全方位寧左勿右, 搞完 考評局, 頭條新聞
而家想造新聞整頓埋連登?

1. 侄兒死咗

2. 大家上少啲連登

3. 侄兒就係睇太多連登死咗

點睇回帶？我用左快一年
好多都未識

反而唏噓樓主呢種思想

被政府傷害要去怪責番自己點解要反抗
唔好信人反抗就唔會受傷

我都想好似你咁天真

登入唔夠90日
但係日日睇
連登影響力 唔使90日
就令到侄兒萌生死意+死鬼咗

真唔真？

邊間公司接左政府啲pr黎做
有冇tender睇睇

又想話我哋煽惑

連登邊個post係教人/叫人去死？

封鎖, 不推文

而家都youtube啦
仲報紙電視

藍kol分分鐘已經剪緊片

氦氣自殺有無得諗

樓上搵到一個
喺個post打咗個"F"字

唔知另一個回覆係邊度？咩post？

P牌一個post都無

淨係"黑警死全家"句嘢已經知
女手足自殺，佢係犬畜仔女
已經有班弱智話抵佢死
仲問佢家姐幾時死埋？
全家齊齊整整

全部#強制登出 @連尼住 @望遠

唔怪政府怪連登？

本身睇落都正常，睇睇下到收尾叫人唔好再質疑啲命案，就知樓主玩嘢

但你只睇到回帶記錄
睇唔到佢睇過咩post
佢睇感情台叫春 都得㗎喎

我哋咁多PR
咸濕post、女idol post、膠post
乜撚都有
點解咁肯定係政治post過身呢？

WFC

無力感和親人的不理解才是離開的主因吧？
估唔到佢走左你重可以覺得係因為佢太單純唔認識呢個世界
或者就係見到世途險惡，而你重嘻嘻哈哈，
帶來的無力和絕望，
好多人都感同身受。
而你，一路都講緊你點點點諗，你眼中嘅佢點點點，
對佢寫嘅字都可以評頭品足。
乜有人鼓吹自殺？大把人寫鼓勵、救人、輔導嘅文。
你只係仍然無法接受係現實好有問題，將個責任推畀一個論壇。
呢個就係你做佢長輩應有嘅態度？
好心你自己反省下，你重視佢，但從不了解佢。
從來唔知道佢關心同著緊嘅事係乜。
你有冇真正從佢角度望下個未來？未來個社會？
定你剩係諗住佢幾時拍拖結婚生仔？
幾廿歲人，都重係咁，
你嘅愛可能反令一個關心社會嘅人好難受。

最後，逝者rip。
我明你，因為我都曾有輕生念頭。

我都係

完全封鎖

樓主咪潛水

竟然有 100 + 個弱智投正評

呢個post應該聽日會係文匯見到

點解自殺要睇醫生？
自殺係病？睇醫生醫生醫得好？

尋日夠有位巴打睇咗精神科半年
plan咗3個月 話要死
即係睇咗精神科3個月 佢仍然想死
並且著手計劃
而喺再接下來嘅3個月
精神科亦無令佢想取消個plan

等我每步分析

你由佢細睇到佢到大都察覺唔到佢有問題？除非佢係因為同運動有關致死，如果係即係黑警殺人

連登係用ISP Email登入，乜嘢AC，打Online Game啊？

你話你最近對佢缺乏關心同理解，即係你可以連佢最關心嘅嘢都唔關心，你真係當佢係你個侄？

今年4月開AC都係P牌嘅原因得一個，就係冇上線超過90日，如果你個侄冇上線超過90日 (5月半年前即係11月，由運動起計~150日)，即係佢唔係成日上連登，點解你可以咁肯定佢係因連登而死？

你由始至終都冇講過侄兒點解會死，即係由我哋任意猜測，啲人或者人形生物都係作故仔嗰陣會作啲一百個解法都得嘅故事。

如果你個侄真係死咗，點解你唔將佢死嘅原因公諸於世，而係好似乜事都冇發生，「啊，個侄死咗」咁輕描淡寫就算？

唔想將事實石沉大海？你拋低謎團但唔畀解答只係助長嘅令到你個侄死嘅人。

我唔敢亂下定論，但你一係死黑警，一係你唔係一個盡責嘅阿叔/姑媽。

各位點睇就點睇不過事實係，呢個Account原有人真係死咗(除非係假膠)，係一件悲劇嚟

推呢個

好矛盾
話自殺嘅死者係義士就好似鼓勵更加多人去死，喚醒香港人
個個人都有自己嘅包袱，可能個人本身已經缺少生存意志，未必真係因為場運動
但如果因為唔知事主係咩人，而唔honor返佢地嘅話又好似會令到因為場運動自殺嘅人嘅死變到冇價值

疑似被自殺嘅case, 又避免唔到judge緊死者意志，搞錯左又會變成騷擾緊真係自殺死嘅死者家屬

兜個圈又歸返原點，都係避免唔到
唯有be humble, 小心求證

因為連登都有責任，政府已經屌到反皮。

我唔知道係咪真係俾人用咗，但呢一段文字其實冇講錯

想連登勿認真，同埋為咗言論而死真係好傻，你睇吓上面D留言佢哋唔知究竟係真定假都淨係惡言相向，同笑精神病人一樣，覺得係你嘅問題

樓主黑警？

樓主文中提出要懷疑煸情ppst嘅真偽，咁大家懷疑返樓主都係乎合樓主意願

上面啲連登仔一見到有責任可能會上身就即刻起晒鋼，冇反省下究竟係咪真係出現問題，咁點解唔怪責政府，有時有啲嘢責任係雙方面，同埋大家不嬲都有鬧政府㗎喇

可能香港01

樓主：「我對事實有種執著」

等緊你嘅執著回應

我都話
佢如果睇完感情台 走去自殺
關連登政治post咩事

假到痴線

你都打橫黎講，樓主只係聲稱死者睇左2000個連登post，你點知死者自殺同依2000個post有關？仲有點判斷依2000個樓主都搵唔返嘅post係同示威有關？

哦

出post之前唔該進修下啲演技先

所以大家要反省下究竟係咪關事，而唔係起晒鋼囉。
既然你唔知係咪關事咁你又否認？

524 527

疑點利益歸於被告架wo,
你無證據證明關事點解要認？
唔同個法官又問個疑犯唔知關唔關你事，點解你否認控罪？痴線